7.21 守護香港！

守護香港
我無野講

推！

試著就721

記住唔係20號, 係21號呀
千祈唔好搞錯

721 金鐘見

721 新香港見！

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

其實組臨立會 / 臨時政府 已經係好多人嘅心聲
幫推希望有志之士幫手組織下

讀一次
721見

可以借來分享嗎？
好人一生平安

721 721 721

721好人一生平安

721